社評：ZARA香港門店週一停業，什麼意思？

下一個清算對象，ZARA

節錄：
Zara成為全球品牌，世界各地的穩定與繁榮支持了它的發展，它這些年從香港及中國內地市場收穫頗豐，同樣享受了這個國家和平進步的紅利。 目前香港出現動盪，威脅到廣大香港市民的根本利益，也給中國內地社會造成困擾，Zara善意回應香港止暴制亂的努力是其應有的一份表現，它不應在這方面發出令人 懷疑的信號。

Zara需要做出鄭重說明並且糾正自己的做法，給香港愛國愛港的市民和內地廣大公眾一個嚴肅的交代。 如今香港的事情聚集了中國全社會的大量注意力，公眾不會接受Zara門店在香港的表現。 Zara不應做出嚴重的誤判。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

人地私人企業呀，畀錢你中國賺架。唔做你生意要畀你鬧？中國人個腦真無裝草架喎。況且佢個市場我相信吸納唔到中國D窮撚，個個淨係識淘寶貪平嘅垃圾

會唔會其實係放無薪假

Wfc

唔開門一日都可以作個故仔出黎

盤點清貨姐，咁都唔畀

梗係唔係啦

利申：佢員工

有無其他Inditex bands有嘢講有嘢爆？歡迎爆料或留tg俾我

入呢到

［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

擺明就係兩頭蛇啦！有朋友做zara，話我知，之前zara諗住收買人心，公司出埋model answer Q&A教經理點對答關於同事詢問有關罷工，等同事無後顧之憂放心去罷工，公司不會追究！九月二號尊登閂門撐罷工！
之後，知道得罪內地哩塊肥豬肉market，一個屈尾十，當日立即call爆同事電話用盡方法返舖頭開門！為嘅就係內地民眾！怕佢地嬲，怕佢地唔幫襯zara!!!
點知內地民眾見zara出微博notice表明zara撐中共，就咁一段字仔，咩公司stamp都無就收貨！
而家擺明zara就係為左內地14憶人囗，放棄香港7百萬豆豉咁細嘅生意啦！
其實內地人俾zara表面供詞厄晒啦！
背後人地仲笑住心諗，咩PR event/新聞稿都慳返，就可以攪掂內地民眾！平息內地人怒氣

香港人！！！別傻了，人地懶得理你個人安全問題！佢淨係怕得罪大陸咋！

內地民眾們，你地真係俾個騙子厄都可以無事？！

計我話，內地人同香港人都唔應該再幫襯佢啦!
等佢知道兩頭蛇/牆邊草都無好下場！有事就急急轉軚，又市儈又涼薄！你地仲幫襯？！

今次應該中港民眾攜手合作啦！一齊罷買！

Brothers and sisters 快d幫手推啦！